身邊兩個冷感怕共撚, send左烈士新聞比我, 問我幾點邊度出發....

唔講咁多